多謝咁多位機場熱血義士

聽日所有傳媒 記者會一定會講今晚既事
冇人會再講插贓嫁禍 盲眼女義士 被非禮既前空姐
811所有既事 都好難繼續再煲落去

今晚兩次捉鬼個視角效果好差 好混亂
成班人迫埋一齊又屌又打 唔知做咩尻

我唔係分化 但係咩情況下 先會熱血到打first aid救護 踢記者 大叫打議員 呢d大家心中有答案

下次如果真係再搵到既 快快手hit and run
First aid或者救護黎到 就立即收手走
唔係既話真係好撚肉酸
連記者救護都搞埋 同班你地口中所講黑社會 黑警又有咩分別？

唔好唔記得818係我地呢個stage既重頭戲
吹唔到雞就玩完 呢round輸左 對面立即開始捧打落水狗

我地團火唔係建基於仇恨 係建基於我地既勇氣
不分化 不割䉀 不互屌
但希望大家退一步思考下
我地唔係要打一兩隻公安 我地係要贏呀

真係要繼續諗方法

btw
【跪求大家入黎睇下，我好想香港贏】關於鬼關於衝動

思考下
818佢再派假記者加幾個黑衫起哄
你要點做？

打d低級支那人重要 定還義士公道重要？

去機場係打經濟牌 定勇武牌？